有無人決定移民大灣區？

香港都淪陷，不如返大陸住好過

大灣區真係咁好就唔會叫香港人去啦
有著數會益香港人？
小朋友都知係陷阱

香港咪大灣區嘅一部份囉，點解需要移？

所以話波台專出五毛狗係冇講錯

香港人靠自己成功，唔係靠環境而成功
我地成個連登移民大灣區，好似當年五月花號既美國人咁樣建造香港國

當年清教徒比人逼害移民去美國，而家佢地成為世界最強勢國家
人地做到，我地香港人都做到！

未來10年:
香港既樓比大陸人買晒
(香港D人根本買唔起)
最後死死氣返大陸買
2地既人成轉移/溝淡
再無"香港人"

我地既根唔係香港，而係廣東話既傳承同對香港國既信念
即使移民大灣區都唔代表我地唔再係香港人

CCTVB日日吹奏大灣區有幾好又乜又物，根本就係想引香港人中伏，淨係支國網絡封鎖已經可以收大灣區皮。

樓主rip

緬甸發展速度快過大灣區。

大灣區VS香港

Pros:
1）樓價平
2）租金平
3）地方大
4）經濟與科技發展快

Cons:
1）獨裁政府，一黨專政，政府間無競爭。
2）鎖網政策。不準發表政治敏感議題，否則禁言。
3）推廣無神論政策，黨員不能信神
4）吸煙人數多，辦公室都食煙
5）搭地鐵都要安檢
6）無民主
7）剛取消左國家主席最高連任制
8）飲酒文化好勁